個韓妹fd send咗咁嘅message

到底依幾個韓文點組合？？

頭兩個字係사랑，姐係愛

係咪全型字

push,求韓文大神指教

愛x？

滋

病

剛才跌一跌成個人變矮咗

冇vowel唔識睇
幫你推

有冇前文後理

冇，無啦啦sd俾我